緊急尋人！！！懸紅一萬，大家幫幫忙！！

有朋友的媽媽今天走失了，婆婆有腦退化，大家幫手留意吓🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

8:31pm更新- 依然未搵到婆婆 ，警方無消息，九巴無消息

家人決定懸賞獎金一萬元，只求盡快搵返婆婆🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

⭐️尋人⭐️

今早（29/9）上午11:00許，在黃大仙新光中心外巴士站與家人失散，婆婆沒有現金，沒有八達通，沒有帶手袋，無帶雨傘，婆婆患有腦退化症（即老人癡呆） ，需定時食藥，已報警，家人十分焦急，求各位市民如有見到，請與其家人聯絡（Tel ： 95221004 （何小姐））

姓名：鄭吐枝（王太）
性別：女性
年齡：約90歲
身高：大概150cm
時間：約11時

最後出現地方：黃太仙新光中心外巴士站（暫未知婆婆有否上巴士到其他地區）
衣著：深啡色上衣、深色西褲、手揸一枝啡色拐杖、全頭白色頭髮、行動不便需要拐杖行走

聯絡人 ： 95221004 （何小姐）

請各位幫忙轉發，感激萬分🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

up

Up

幫手推

藍定黃先?
藍既早D死

謝謝各位巴打

婆婆今日外出時衣著

一萬蚊咁多

唔係用懸紅捉偷用幫推

婆婆已平安搵返了，謝謝各位